星期日係「和理非」嘅回合

聽日係「和理非」回合，泛民忙住自己啲地區工作唔上水搞遊行集會，我地應該自己搞。

理據

而點解一定要搞返呢啲溫和示威集會呢，就參考返G20戰術：

方案

小弟不才，只諗到以下方案：
（1）萬人戶外崇拜（或需申請）
（2）香港媽媽第二次集會（需要申請）
（3）學界靜坐（或需申請）
（4）千人真係自發野餐（無須申請）

準確啲，我覺得聽日應該係30歲以上、上班族為主。因為學生同後生一輩尋日都攰，要休息。我覺得社會大眾要分工囉！星期日，無藉口啦掛？唔好等到星期三先坐一坐，唔夠架！

歡迎討論

相關貼文

遊行及集會
遍地開花：在本港舉行公眾集會或遊行

G20相關
尚餘三萬：解放香港聯署 及 Q&A

G20近了，我地必須keep住有限度而不消耗資源嘅示威

有冇文宣組行動組可以發起下呀？

你當陳云根呢條垃圾喺金科玉律, 就知你死得了

我覺得621不少中立市民有d轉向
民陣果種做法不錯 爭取翻d民心先
再搞活動真係驚失民心
應該專心搞輿論戰

推

G20條線係咁打，有其他方法？請指教。

和理非+勇武 缺一不可！！！

我對聽日嘅定位唔係啲失民心嘅事呀
全部都真係好和平
又唔使行

有冇諗頭呀？戶外崇拜得唔得呀？

Slow Church can you hear me?

於2019年6月23日（日），在中環添馬公園舉辦的「外．融嘉年華」

政府依家冷處理
真係要諗諗邊樣活動有大d用處
唔係只會我地消耗民氣

唔好騎劫人呀

推[quote][quote][/quote][/quote]

話比你知人地搞緊野炸...

以前會諗消耗民氣係因為你下下都諗住critical hit
但以家入場門檻只係千幾人坐係到乜都唔做舉下牌
Keep住每日有啲事發生
我覺得do-able
起碼受眾會知個抗爭門檻係低
可以去「支持下呀」咁

我就咁諗

唔去添馬呀，第二道啦。
添馬根本就on9，好人好姐係唔會去個到。
我地要去嘅地方應該係好似愛丁堡咁，附近有人會行過。

感覺上 最重要係hit翻班中立派
26本身有活動 我覺得都幾夠
不過 巴打都有道理
如果大家有咩諗法 我都會支持

雖然我唔buy民陣，但26係元氣彈黎，一粒唔夠使。

我係覺得「星期日要有事發生」呢個ritual要繼續，即係好似泛民嘅「71一定要遊行」咁。

外國已慣左星期日香港就會有peaceful protest，我地又係食G20條水，無理由唔交貨？

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

即係

621 行動派
623 中立派
625 行動派
626 冚世界元氣彈

Good good

我就咁睇嘅 聽日唔係要散聚呀 唔使好大兵力
聽日係換更呀 由其他角色進行集會 繼續係星期日表達訴求

類似係本週民意整合嘅功用

去各大港鐵站、直通巴士站，向大陸同胞宣傳反送中惡法+警察暴行

攪咁多活動會唔會幫自己消耗民怨？
睇過now過憤怒政治，啲人過咗陣氣就收皮，佔領華爾街同黃背心都係咁

不如睇下有無對外文宣可以做下？
好似寫下香港人點解咁不滿，個制度有乜問題等，話俾外國人知我哋既處境

可以呀

聽日唔使搞事架

見到有建制派街站既千祈唔好過去

我本身係想學界可以黎多濟
因為後生一輩信念堅定
民怨搞唔搞都隨時間慢假消耗緊
聽日搞啲輕鬆啲嘅集會
精神意念上高啲
例如講解下局勢嘅學術集會
我唔知啦
我諗唔到了

唔搞事啦聽日 留力 用最少力達成目標就算

學術集會ok ge

我諗民陣係驚星期日遊行或者d活動一少人
就比政府搶住講市民接受道歉
依個位 難搞係真 遊行一定不可行
我反而覺得要做翻好d輿論戰 去下地區播黑警 派傳單 集中資源 積極宣傳626 等民心歸向

即係個啲向市民解釋條例呀
解釋香港國際關係同G20呀
然後有個集會做基地
再做「地區工作」
派下傳單
拉下banner
做到落太陽收工

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

聽日趕唔切

咁我唔怪佢 咁由我地搞
遊行我都唔buy 咁撚攰 又無創意 可變性細
一定係集會 輿論戰你都可以落場玩

聽日唔會搞大 但要見得下世面咁囉
例如學界學術交流會呢啲自設入場門檻
少啲人都唔驚

打比食環收佢皮

tg吹嘅趕唔趕到？一千幾百人而已。

搞得切？和理非去下星期三民陣嗰個啦

push

[成功步驟]
set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

之前大家終於搵到一個清晰既抗爭模式, 但因為民陣唔搞遊行, 就將呢個模式拋棄? 定真係咁易比人分化?

認真諗下呢刻我地行到邊一步, 下一步又係乜野, 其實好多野都無變過, 係人地干擾左我地既思考

睇返張圖, 勇武唔淨止係和理非上街之後, 換個角度睇亦係和理非之前

當你set 完deadline, 衝完, 未達成目標既, 和理非都可以上街, 繼續做文宣, 搶返對上一次勇武流失人民心, 呢個先係一陰一陽既配合

我唔知呢個模式會work 到幾時, 但我唔覺得呢一刻就已經要拋棄呢個玩法, 唔好自亂陣腳, 唔好比呢個模式停, 民陣唔搞星期日, 就靠自己文宣做野

就算唔係百萬大遊行, 勇武之後和理非亦可以做地區工作, 重點唔係遊行, 係保民心搶民意

大家都心知肚明唔會永遠都有200 萬人行出黎, 比你去到300 萬, 總有一日會跌, 見好識收都係隱藏實力一種, 落返地區播種可能成效更大, 由其呢刻部分民眾已經醒覺, 都開始願意聆聽

呢刻要清楚自己行到邊度, 大家要站穩陣腳

請繼續重複成功步驟直到四大訴求有回應

我提議去文化中心集會，再用投射黑警片段到外牆

和理非都有高低行動力之分掛
無理由一個星期三元氣彈會無晒人

要再諗諗點樣theme聽日嘅活動

所以就要keep住有新活動
今次警總稅務大樓
下次咪美領館請願，圍醫管局之類囉

呢啲對內工作幾好，要做，我諗民陣佢哋都係講呢樣嘢(播片做得幾好)

但對外都要做下文宣，特別係G20前，尤其係宜家政府冷處理、外國傳媒又以為我哋贏咗，我驚件事會喺國際間降溫無人理

我ok

尖東係有利位置，人流多，仲有啲你唔想有嘅人流

好難傳到消息畀佢哋㗎喎

認真要快諗
諗完仲要煩有冇人搞
或者唔使搞
只要有個共識聽日去邊同做乜
射過去tg叫人參加就得

邊有咁難

有冇人tg仲係611公海？射個post上去問一問？

咁又唔洗驚
你認為港共會縮得耐咩
班on9一陣就身痕就伸個頭出黎引人打

有咩搞作

各有各做啦
總之，大家要保持警惕和冷靜！！

我反而建議去銅鑼灣 Sogo 附近

過咗G20維尼無咁大壓力，到時可能我哋就失咗個先機

why not both

尖沙咀交通方便有車有船有鐵，又有好多遊客經過都可以睇到

唔係各有各做呀
一齊做呀屌
#adore#lm2

621前個個都係咁講
聽你地講真係食得屎

無搞手呀以家
樓豬不才有事未能抽空先至上黎出綿力拋磚

求搞手 求文宣行動
可以試下屌個低門檻輕鬆舉牌超和平活動

攰到仆街 但只要有我就一定出！

我想參觀禮賓府。但一個人去既話，有種冷清感。想多D人一齊去

聽日如有
hae搞 到場坐 舉牌 咩都唔做 日落收工瞓覺

有冇搞手肯接！！？？

唔好咁啦
輕鬆集會舉下牌好唔好

另，我記得幾日前何君妖好似號召人去政總後面個花園搞撐警集會，就係明日舉行

？
我想參觀禮賓府啊！

er.......原來係6月30日

咁同一日要係第二到搵人抗衡下

[深度分析]香港人的勝利方程式

上次眾志去銅鑼灣播片，反應都幾好。

有嘅話我可以出

round start

求星期日好去處

有冇學界人士見到呀？

我建議可以搞Free Lecture

地點係文化中心對出

講下啲乜野一國兩制 司法獨立 香港國際關係 中美貿易戰

啲人行過就聽架啦

當然我地要有鐵腳在場

大家坐 濟聽

老師義講 公道啦

又有教育意義

香港人此刻需要集氣大會

唔該啦 是旦搞個千幾人 大家輕輕鬆鬆延續個勢 is fine

佢set左係星期三嘛 唔搞佢啦

和理非勇武無限loop車輪戰都幾撚難搞

注意傳媒的力量，新聞報導決定勝負！

Push

pushhh

聽日得閒

等人號召！！！！！

係呀 所以求鳩其搞個見得世面見得人嘅就得啦
有冇人肯接呀
唔該呀

幫推

預埋++

我準備定紙牌

機場唔知得唔得，但係有D遠。會展都唔錯。都係有冷氣地方大，有國際捕光。

Pushhh 照跟

推
公民講堂，播片大會
真野餐(但有banner放地下)

推一推

下個星期日會展原來有寵物用品展

推
就係揾幾個人上去清談吓香港現況都好

樓主 我有野幫到手
請問可否比tg我

我比tg你
kidskidshongkong

會長明日

HKVDC_2017係三毛，晨早BLOCK咗，點解成日仲有人覆佢?

支持

攻依個！！！要佢地d page全部摺埋
網絡戰冇理由輸比班廢老
用事實留言再 report

義士衝完，之後就係和理非世界，義士們可以企開。

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

純粹嘅宗教集會係唔需要不反對通知書
換言之 你有十萬人一齊圍住狗屋禮賓府政總念經都唔洗不反對通知書，人多企出馬路亦係無辦法嘅事

小弟不才，只諗到以下方案：
（1）萬人戶外崇拜（或需申請）
（2）香港媽媽第二次集會（需要申請）
（3）學界靜坐（或需申請）
（4）千人真係自發野餐（無須申請）

萬人戶外崇拜個目標定得咁高？
無左民陣，你邊有可能叫得郁和理非嗰班同你搞大型集會

唔好咁大想頭
自發街站派傳單/街頭黑警播片大會就夠

星期日之後
有冇可能試做下街站？（3人以下唔洗申請）
派宣傳單張真係同市民講下我地呢個星期既經歷

1）同人解釋我地要求放人的原因，以及暴動定性既不合理
2）用時序總結政府/警方對示威遊行回應同行動
3）宣傳警方612惡行，數據指出監警會成效成疑，要求爭取獨立委員會調查
4）總結各單位記招內容，指出官員互相割蓆卸責及忽略民意
5）說明 621警總救護事件 事實真相，引用報導批評警方抹黑示威及譴責CCTVB失實報道

目的係對外講明我地既原因立場
統一發放資訊

眾巴打點睇？

我覺得文化中心唔錯
一路野餐一路睇住黑警實錄討論吓

623民陣唔撚搞
玩條撚

發夢夢見 623果日都係台灣反共媒遊行🤔🤔

正正係佢地唔可以搞
佢地一搞就係民意指標
唔可以亂用

搵磨通心粉

你都要有個活動俾和理非聚下人掛

首先要有地點同時間
活動可以到時决定

其實係咪擺兩枝咪出嚟，又有幾百人圍觀，就自然會有人出嚟講吓自己睇法？

支持學術討論呀，但要有人聽到先

pish

傾下計交流/交際下

check

接觸中，之後求接力

有得諗

讚成
推

星期日天氣好 適合野餐

支持野餐，首先冇年齡、界別限制，二黎無須申請

其實我地係唔係應該分開幾批，反正而家唔係要衝擊。將兵力集中係犬總都冇用。反而兵分三路會唔會更好？？？？

第一路
犬總
訴求:(eg)釋放被捕人士

第二路
律政司
訴求:(eg)撤暴動罪

第三路
政總
訴求:撤回送中條例

我地每一到都要有清楚訴求，義士們可以分成三批在三個地方駐守不過最緊要係文宣，要係三個地方派傳單。同時講畀佢地聽我地做緊啲咩！！！最好同受影響既市民道歉

ps希望一齊討論而唔好一嚟就話係分化

唔進攻，濟踩點做低體力低消耗

方向正確 G20前唔適合再搞太激進既野 衝擊一定唔適合 其他野餐 集會之類就是旦啦

我真係頂唔順 我無瞓兩日 求接手

香港人要個個星期日跑數，6.9有103萬，6.16有200萬+1，今次唔通300萬？所以搞手係會好大壓力。

啱 因為而家政府開始扮弱勢

唔使 千祈唔好咁諗
聽日明hae搞
有1萬都多

本身就預計係學界+泛民聽日再搞個大集會
之但係佢地走左佬

我冧低前求搞手出現

方案已備 只欠籌備搞手

唔可以傾行動，傾下一國兩制個啲咁
但要係聚集人群中有標語

或者啲標語放係當眼處

以家咪搞緊個囉
你想唔想幫手

緊急：聽日623可唔可以發起和平學術集會？

當住係義講先，開左係到，求接手
我想瞓覺